真心問認真答，點定義偽黃

見到好多Katie law同情侶分手嘅慘劇，究竟點樣劃分偽黃淺黃同深黃，黃同藍嘅分歧咁大，偽黃又究竟係咩？
我地手足之間會話，核爆都唔割，原因係我哋大家信任彼此，例如私了藍屍，狗(包括狗嫂等)，蝗蟲，奶共賊我都接受，但超出呢幾個範疇嘅我又要三思。

最後，香港獨立唯一出路。

有啲人話自己係黃，但又唔投票 幫藍店賣廣告算唔算 仲賺埋黃色經濟圈既錢

同狗繼續fd